（哲學題）連直選議員都當香港人係狗咁屌，仲有咩嘢唔會屌香港人？

心甘命抵吹咩

成班支港太監囉！！！！

屌唔係問題，屌錯冇 point 先係